元朗站既快D走啦，黑警散緊，白衫就入場啦

快撚D走呀

食撚屎啦你